上水近梧桐河有人大叫救命

前幾分鐘 男人聲 叫左三聲以上
最後個聲好似未叫完咁

有冇人都聽到

Push

又係呢d時候

push

推

係咪比呀叉打劫

影唔影到乜

睇唔到有野 同時聽到有好多狗叫 宜家D狗已經靜返

真狗